到底有feel既話仲洗唔洗表白

條女對你有一定既好感，非朋友
首先我覺得要試下佢！
例如，你覺得我點？
聽日講有feel既直接拖手搞掂
所謂既表白只係做場戲

自自然然係埋一齊最好

型式上都要做，否則條女驚你當佢sp

有feel嘅話望下望下講兩句就得架啦

表白=自殺

自自然然有signal架啦，出街會有身體接觸 例如捉下你隻手咁 ，講野曖昧啲就得。

使鬼 行過馬路又拖得 睇戲又拖得 拖到佢緊張出手汗 再扮無野仲得

上

有樓唔洗

唔使

大家係埋一齊多左自自然然就會行動